「為什麼？」因爲這是我的職責

香港人呢？